陳冠希同哥哥世紀合照驚為天人！！！

好撚靚仔

陳靚仔好多

哥哥個樣話唔想同呢條撚樣企埋一齊

千機變個陣真係

both
哥哥啲眼神好清澈

唔好咁啦腸
哥哥作個首極愛自己

哥哥仲係小朋友樣

好想俾佢兩個雞姦

笑得好大哥哥feel

呢張我諗40有2

佢仲要有demo 哼歌

哥哥老左都仲keep到
edc就

Youtube有

Edc家陣滿面墨屎又巢皮，不了

你日日除左睇哥哥朝偉仲有咩做???

好白滑

睇戲 前晚睇左十幾個鐘周星馳無停過

睇唔出佢地差廿幾年

點解讚哥哥就一定要踩edc?

兩個都好靚仔

咪兩個都讚緊

Edc都好正

睇佢地好過睇gayporn

岩岩出道個輪真係屌拿星

Edc屌打埋張國榮

點解哥哥個樣可以屈咁多 公開處刑埋edc

個樣話30出頭都信

呀希靚仔過呀榮啦

世界變

Ok..

同年齡比哥哥一定贏
EDC宜家殘到

咁後生個陣真係好撚靚仔既edc

都無得再比了
唔知edc去到46歲個陣會點
加上有鬼佬基因老得快

一路含希哥條臘腸
一路俾哥哥屌屎眼

加埋偉偉4p

已收藏
兩個都好靚仔 不過年齡嚟講 哥哥keep得好好

清有見地 點稱呼

由自己

陳偉霆ko晒佢地兩個囉

拎個20幾同個40幾比

改圖？

想俾佢地兩條賓周一齊屌個龜頭窿

得鬼閒改圖咩

2000年陳冠希加盟英皇娛樂，上台逐一多謝到場的支持者，排首位的是張國榮，他說：「我昨晚想了很久 ，應該先感謝誰，首先我好多謝張國榮哥哥 ，我小時候已經聽他的歌 ， 比如《 Monica 》，以及他陪我進Studio錄音，給我信心 。」
當聽到「 小時候」幾個字，台下哥哥不等他講完已頻說 「 好啦！好啦！ 」，更與後排賓客開玩笑說 ：「 我真怕他叫我張國榮叔叔呀 ！」

識野

Edc家陣38已經慘不忍睹

而加00後識唔識edc

比佢地睇下啲攝影巨作咪識

Twins 首 “你最紅” 個 mv 入面哥哥個樣都好屈
完全唔似過四十

痴埋去做乜撚

呀嬌個樣好lum

邊個痴邊個先

冠希痴哥哥

好似哥哥好睇好佢，又作歌比佢又盛

希哥
如果哥哥同希哥係依個年代出道一定屌打韓撚

韓狗抄哥哥個個年代啦擺明
以前英雄本色紅撚到

希哥真係好型

I love u i love u~~

做咩姐你

唱歌囉

讓我全心喜歡你

狙擊唐姨

痴左佢地個樣落我隻飛機杯到

哥哥

哥哥唔係0？

陳冠希首出道作張國榮幫佢作曲㗎

哥哥呀

點會呀，哥哥話睇好佢架喎

講真Edison 真係好靚仔，佢出就既第一隻歌叫《妳》，編曲唔錯

駁唔到